Генади и Герасим си седят в парка и си броят бенките по тялото. Правят това, защото вече са изиграли всяка една игра, която знаят по няколко пъти. На Генади обаче броенето на бенки също не му е особено интересно и той получава просветление - те може сами да си измислят игра. Така и правят - решават, че всеки от тях ще измисля и записва по 20 числа от 0 до 100. След това ще сравняват числата си (първото число на Генади с първото на Герасим и т.н.) и всеки от тях ще печели по 1 точка, когато неговото число е по-голямо. Ако са равни никой не печели точка. Веднага щом измислят тези правила обаче, се сещат, че най-вероятно и двамата просто ще записват 20 пъти числото 100, защото е най-голямото, но така винаги ще са на равно. Затова решават, че ще печели не този с най-много точки, а този, който има точно 10 точки. Ако и двамата имат 10 точки, то и двамата печелят. Ако никой от двамата няма точно 10 точки, то никой не печели. Пробват играта си със следните числа:  
* Генади: ``12 45 98 67 23 5 99 2 7 0 22 8 12 24 100 23 54 11 29 30``  
* Герасим: ``30 1 23 45 99 34 78 32 45 34 6 78 9 4 34 23 34 3 19 23``  

И така 30 е по-голямо от 12, което значи 1 точка за Герасим. След това 45 е по-голямо от 1 - точка за Генади и така нататък. След дълги и объркващи сравнения изчисляват, че Генади има 12 точки, а Герасим - 7 точки. Според техните правила това означава, че никой от двамата не печели. Те много се зарибяват по играта си, но виждат, че изчисляването на точките е сложно и отнема много време. Виждат ви, че се криете с лаптоп зад една пейка и ви молят да им напишете програма, която лесно да им смята точките и да казва кой печели.

## Вход
* На първия ред се въвеждат 20-те числа на Генади, отделени с интервал.
* На втория ред се въвеждат 20-те числа на Герасим, отделени с интервал.

## Изход
* На първия и втория ред се извеждат точките на момчета в следния формат:  
``Genadi: N tochki``  
``Gerasim: M tochki``
* На третия ред се изписва съобщение кой печели според горните правила: ``I dvamata pechelite``, ``Genadi e pobeditel``, ``Gerasim e pobeditel`` или ``Nikoi ne pecheli``.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``100``

## Пример

### Вход: 
```
12 45 98 67 23 5 99 2 7 0 22 8 12 24 100 23 54 11 29 30
30 1 23 45 99 34 78 32 45 34 6 78 9 4 34 23 34 3 19 23
```
### Изход: 
```
Genadi: 12 tochki
Gerasim: 7 tochki
Nikoi ne pecheli
```

### Вход: 
```
45 21 63 6 37 64 1 64 82 65 60 96 24 25 90 97 4 93 73 13
45 61 30 69 7 64 1 91 54 92 14 6 40 9 2 66 3 4 96 90
```
### Изход: 
```
Genadi: 10 tochki
Gerasim: 7 tochki
Genadi e pobeditel
```